光復香港 時代革命

有邊個唔想贏?

但照個勢咁睇, 想贏都幾難
香港人廢老無非一個心態
就係等人餵 等人救
輕鬆慣, 做慣經紀
好聽啲就叫超級中介人, 唔好聽就叫condom
咩都望大陸放水畀你
大陸唔放你 就求外國
最多就叫口號 當抗爭
李慧琼 都講到明叫你有本事去法庭告佢
根本係終極嘅侮辱
勇武派同班靚仔衰極都叫靠自己
有咩唔完善 衰極都叫靠自己雙手
泛民主真係含得撚啦
你想做嘅角色
田北辰已經幫你日做夜做
慳番啖氣啦

Sad but true

可惜廢老未明
開口埋口佩洛西
扯曬旗咁